Sesión 11


Intsalar dependencia browser-sync
Añadir en el archivo package.json, en la parte de scripts lo siguiente:
"scripts": {
    "start": "npx browser-sync src -w"
  }
NOTA: npx es una herramienta de cli que nos permite ejecutar paquetes de npm de forma sencilla sin necesidad de instalarlos, -w propiedad de browser-sync lo usamos para poder hacer reload automático de nuestro proyecto

Algunos sitios de interes

cdnjs  - https://cdnjs.com/
cdnjs bulma.min.css  https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/bulma/0.9.1/css/bulma.min.css 
cdnjs bulma.css  https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/bulma/0.9.1/css/bulma.css
Bootstrap 1.0.0  https://getbootstrap.com/1.0.0/
Bulma Container https://bulma.io/documentation/layout/container/
Bulma Block https://bulma.io/documentation/elements/block/
Bulma Content https://bulma.io/documentation/elements/content/
Bulma Box https://bulma.io/documentation/elements/box/
Mobile Design Patterns https://pttrns.com/
UI Patterns http://ui-patterns.com/
